https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=17


[340] まどか（大阪）2001.07.08 SUN 07:08:47  
＞ベレッタさん 同意して下さる人がいてくれるってのはもう、とっても嬉しいです。同じ香ファンの人と話しができるってとっても幸せ！！今職場で唯一の『ＣＨ』ファンだった友達が辞めちゃって『ＡＨ』の話誰にもできなくて悲しかったんです。掲示板復活してくれて本当に良かったです。  
  
＞ＧＨを抱き止めたリョウの厳しい目について。  
あれは心の奥底にあるわずかな嫉妬があの表情の意味じゃないかと思ったんですが。理不尽な感情だとは思うけど香は今リョウのものではなく、ＧＨのものになってしまった。たとえどんなもっこり美女だろうと香を他の人間に所有されて妬かないわけがないと思う。私でもそう思うのに、リョウなんて尚更でしょう。それがあの「そいつからえぐり出す」発言だったのだと思うし。もし本当に移植されてたのが男だったらそいつはきっと確実に殺されてたでしょうな。（笑）  

＞ベレッタさん  
我很高兴有一个人同意。能和同样是香的粉丝的人说话真的很幸福! !现在工作单位里唯一的‘CH’粉丝的朋友辞职了，‘AH’的事谁也不能说，很悲伤。掲示板复活了真是太好了。

＞抱住GH的獠严厉的眼神。  
我以为他脸上的表情意味着他内心深处有一点嫉妒。虽然我觉得这是不合理的感情，但是香现在不是獠的，而是GH的。我想，即使是这么可爱的美女拥有了香，也不可能不嫉妒。连我都这么想，獠就更不用说了。我想这就是为什么他说「我要把它从他身上抠出来」。如果真的移植到男人身上，那人一定会被杀。(笑)


[339] hiromi  2001.07.08 SUN 03:05:32  
この土日でカキコ、ますます増えてますね。すごい！  
以前ここのHPでアンケートありましたよね。聴コミ第２話、実現するのでしょうか？  
AHの第２話・・・　特に神谷さんの声で「生きてくれ・・・俺たちのためだ」って聴いてしまったら・・・　大号泣してしまいますよー。

这个周末帖子越来越多了。好厉害!
以前这里的主页上有问卷调查吧。听漫的第2话能实现吗?
AH的第2话···特别是听了神谷的声音“活下去吧···是为了我们”···会大哭哟···。


[338] 天使の心＠TOKYO(香と同級生）2001.07.08 SUN 02:39:19  
AHのアニメ化私も大賛成です♪聴コミを聴いたときに、  
久振りにリョウと香ちゃんの声が聴けてすっごい嬉しかった  
しね～♪  
当時、中・高校生だったので、アニメにはまりまくったし、  
なかなかジャンプは買いにくくってね・・・。  
今じゃすっかり通勤途中にキＯＯクで、どこぞのあんちゃんに  
まじって、220円置いていくOLになってしまった。  
電車の中で読んでると、みんな「えっ？」って顔をする・・・  
女の人がバンチ買っちゃいけない？  
  
あの頃、香ちゃんて憧れのお姉さんだったのに、  
亡くなった年齢（昨年の日付で）が私と一緒  
なんだもんびっくりよ～って私の歳もバレバレさっ！  
  
＞姫さん  
　私も歳喰ってますのでご心配なさらず（笑）  
  
＞紫音♪さん、りなんちょさん  
　まだまだ若い若い！  
  
・・・って歳の話になってしまった～  

AH的动画化我也非常赞成♪听评论的时候，能听到好久不见的獠和香的声音真的很高兴呢~♪
当时，因为是初中·高中生，对动画着迷，Jump很难买···。
现在我是一个上班族，在上班的路上去OO，和其他所有的人一起，留下220日元。
在电车里读的时候，大家都说“诶?”的表情…
女人不可以买Bunch?

那个时候，香是憧憬的姐姐，去世的年龄(以去年的日期)和我相同，吓了一跳~我的年龄也暴露了!

＞姫さん  
我也老了，不用担心。(笑)

＞紫音♪さん、りなんちょさん   
还很年轻很年轻!

说到···年纪的话题了~


[337] かなえ  2001.07.08 SUN 01:52:47  
ＨＰの更新１２時からまっててやっとつながったと喜んでいたのに書き込みが出来たのは今でした。（個人の理由です）  
AHとっても楽しみに見てます。  
でも、お体を壊さないように質の良い北条先生の書きたい物を書いてほしいです。がんばってください。

  

[336] 紫音♪（岐阜）2001.07.08 SUN 01:51:43  
カキコしている間にものすごく増えてる。。。  
りなんちょさん。  
お誕生日を拝見するあたり、私の方が２個年くってました（＾＿＾；）５０年生まれなんですよ。  
ウツの新曲、タイトルは間違いないんですが、中身違ってたらどうしよう。なんて。。。（苦笑）歌詞を見ないことには。ですね（＾＿＾；）私もTMNETWORKファンです♪  
  
おっさんさん。  
明日もお仕事ですか！私も不定休な仕事をしていますが(岐阜県裏Ｎｏ．1販売員）頑張ってくださいなっ！！  
  
さちこさん。  
私も中学生の時ジャンプを（あの頃も凄い人気だったので）探して本屋をかけずり回ってましたよ。懐かしいです。  

写的时候增加了很多…  
りなんちょさん。  
当我看了你的生日时，我比你大两岁(^_^;)我是50年出生的。
ウツ的新歌，标题没错，但内容不一样怎么办?什么的…(苦笑)我得看一下歌词(^_^;)我也是TMNETWORK的粉丝。

おっさんさん。    
明天也要工作吗?我也在做不定休的工作(岐阜县幕后No.1销售员)加油啊! !

さちこさん。    
我上初中的时候，经常在书店里跑来跑去，寻找Jump(因为那个时候也很受欢迎)。很怀念。


[335] アトレーユ  2001.07.08 SUN 01:44:06  
アトレーユっす。  
毎日暑くて嫌だ。オレ夏嫌い。大嫌い。男も美白なんです。  
  
このBBS、ちょっと１日来ないだけで相当な書き込みが・・・。  
盛り上がってて良いことですな。  
オレはCHと言えばTM NETWORKの「Get Wild」。  
カラオケでは十八番。下手だけど・・・。最初のイントロでCHが走馬灯のよーに・・・。（泣）  
懐い！！（「ワタル」も）  
  
皆さん夏バテには気をつけて下さいまし。  
ところで、アニメで香を演じてた声優さんの名前なんでしたっけ？  
では、おやすみなさい。  

我是アトレーユ。
每天都很热，我讨厌。我讨厌夏天。最讨厌了。男人也可以美白。

这个BBS，一天不来就有相当多的留言···。
气氛热烈是好事啊。
说到CH，我想到的是TM NETWORK的“Get Wild”。
这是我在卡拉OK的最爱。我唱得不是很好…。最初的前奏CH是走马灯的尤尼···。(哭)（译注：待校对）
怀念! !(「ワタル」也是)

请大家注意不要出现夏日倦怠。
对了，是在动画中扮演香的声优的名字吗?
那么，晚安。


[334] dorako  2001.07.08 SUN 01:41:27  
こんばんわ。  
ＣＨもそうでしたが、ＡＨがアニメ化されるとなると、きっと物足りなく思うかもしれません。だって、北条先生はもっとキレイな絵を描くでしょう？シーズンごとになんだか画風も違うし。  
でもあれほどの絵を真似るというのは、大変難しいのだろう。  
ＧＨの声優の高山さんは誰で有名だったのでしょ？  
知ってる名前ではあるんですが・・・。  
  
主題歌で好きなのは、えーっと、大沢さんの（名前ど忘れ）、  
大沢誉志幸氏のゴーゴーへブンです。  
  
そうそう、ビデオ屋の店員ですが、ＣＨはやっぱり数がうすいっすね。新作は入荷されるけど・・・。  
シークレットサービスは中古でゲット済でっす！  

晚上好。
就像CH的情况一样，如果AH要做动画，你肯定会认为这还不够。北条老师不是会画更漂亮的画吗?每一季画风都不一样。
但要模仿那样的画，恐怕很难。
GH的声优高山是谁?
虽然是知道的名字…。

主题歌我最喜欢的是大泽的(名字都忘了)，大沢誉志幸氏的Go-Go Haven。

对了对了，我是录像机店的店员，CH的数量还是太少了。新的版本确实进货了···。
Secret Service是二手的，已经买到了!


[333] shan  2001.07.08 SUN 01:33:25  
Hello Wataru, nice to meet you too!!  
  
I was very luck to get this email address (but originally I would like to register "Kaori_Seaba" --from my interpretation, the first name and then the surname of the husband ^_^. Haha, but another luck guy got it first)  
On the other hand, I really would like to see the "first kiss scene" for ryo and kaori in A.H (is it in chapter 8 !?) I am very poor, and I can just only 'imagine' it. Hope that I can get it soon,.....

你好，Wataru，很高兴见到你!!

我很幸运地得到了这个电子邮件地址(但最初我想注册“Kaori_Seaba”——从我的理解来看，自己的名字，然后是丈夫的姓氏^_^。哈哈，但另一个幸运的家伙先注册了它)
另一方面，我真的很想看到獠和香的“初吻场景”(是在第8章吗!?)我很穷，我只能“想象”。希望我能尽快得到它，.....


[332] 紫音♪(  2001.07.08 SUN 01:27:40  
姫さん。  
懐かしいです。私も間違いなく中学生の時、その時間を楽しみにしてました！ワタルももちろん知ってますよ（＾＿＾）虎王、伊倉さんでしたよね（＾＿＾；）何だかその頃に戻ってるみたいで、私も年齢高い方なんですけど嬉しいです～♪  
  
イメージソングですか～。  
TM NETWORKの「Beyond the Time～メビウスの宇宙を越えて～」  
ＡＨ、私はなんとなくそんなイメージで。。。  

姫さん。  
很怀念。毫无疑问，我在中学的时候也很期待这样的时光!ワタル当然也知道哦(^_^)虎王，伊仓是吧(^_^;)好像又回到了那个时候，虽然我也是上了年纪的人，但是很开心~♪

イメージソング吗~。  
TM NETWORK的「Beyond the Time ~穿越Mobius的宇宙~」  
AH，我总觉得是这样的イメージ…  


[331] さちこ（大阪府下）2001.07.08 SUN 01:24:35  
こんばんわ。はじめて書き込みします。  
  
みなさんの書き込みを読むと、私も中学生の頃を思い出します。  
あの頃は、コミックもジャンプも買うのがとても恥ずかしくて、  
本屋さんの中をぐるぐるまわってました。  
当時は男の子が買う本って思ってたので。今は全然、平気ですけど。あの頃がちょっと、なつかしいです。  

晚上好。第一次发帖。

读了大家的留言，我也想起了中学时代。
那个时候，买漫画和Jump都觉得很不好意思，在书店里转来转去。
当时以为是男孩子才会买的书。现在完全无所谓了。我有点怀念那个时候。


[330] りなんちょ（元横浜人）2001.07.08 SUN 01:19:11  
すごい…  
数時間アクセスしなかっただけで、  
こんなに、カキコが増えてる…  
  
☆姫さん☆  
あたしの大学は、歯科大と同じ敷地内にある、  
三流の短大です…  
これで、わかりますよね…？  
学生時代は、学校の近くの  
モス、ショッパーズに出没してました…  
今は、駅の周りも変わってしまったみたいですね…  
  
☆のんちさん☆  
そーであることを、あたしも信じてます！！！  
冴羽さんと香さんの仲は、  
誰にだって、引き離す事はできません！！！  
  
☆紫音♪さん☆  
１歳若いって、言っておられましたが、  
あたしは、早生まれなので、  
同じ歳かも…  
昭和５２年の２月生まれなんです…  
ところで、ウツの新曲って、  
あの、「RUNNING to HORIZON」なんですか？  
小室先生がお歌いになられてた、あの曲…？  
  
シティーハンターのサントラＣＤを、  
すべて集め、すり切れるほど聞いたんですけど、  
すべての曲！  
すばらしいですっ！！  
あたし、シティーハンターから  
TM NETWORKのファンになりました。  
そーゆー方って、けっこういらっしゃいますよね？  
  
火曜日まで、あと２日…

好厉害…
仅仅几个小时没有登录，像这样，帖子越来越多…

☆姫さん☆  
我的大学是和牙科大学在同一个地方的三流短期大学。
这样，明白了吧…?
学生时代，在学校附近的Moss、Shoppers出没…
现在，车站周围好像也变了呢…

☆のんちさん☆  
我也相信是这样的! ! !
冴羽先生和香的关系，是谁都无法分开的! ! !

☆紫音♪さん☆  
虽然说年轻1岁，但是我是早出生的，可能是同岁吧…
昭和52年2月出生的…
对了，忧郁的新曲是「RUNNING to HORIZON」吗?
小室老师唱的那首歌…?

收集了城市猎人的所有原声CD，几乎都听过了，所有的曲子!
真棒! !
我，来自城市猎人
我成了TM NETWORK的粉丝。
有很多这样的人吧?

离星期二还有两天…


[329] 葉月  2001.07.08 SUN 01:14:08  
Angel　Heartがもしテレビアニメ化するなら・・・  
既に発売されてる曲から私がOP＆EDを選べるならmy　little  
loverの「DESTINY」がOPでEDは「HELLO,AGAIN」なんてのはどうでしょう？OPはＡＨの心情に、ＥＤは僚の心情に近い歌詞だなぁ  
と勝手に想像しています（笑）  
でも、以外と（？）ピッタリですよ！？ぜひ、イメージして聞いてみてくださいヨ～！！  

Angel Heart如果tv动画化…  
如果我要从已经发售的歌曲中选择OP & ED的话，我会选择my little lover的《DESTINY》是OP, ED是《HELLO,AGAIN》怎么样?OP是接近AH的心情，ED是接近僚的心情的歌词。  
我可以随意想象。(笑)
但是，和其他(?)很合适哦!?请试着想象和听一下吧~ ! !（译注：待校对）


[328] 姫(海軍カレーの街）2001.07.08 SUN 01:02:50  
たびたびすいません。  
今、お風呂入りながら歌を口ずさみながら「そういえばCHの前はワタルやってたなー」なんて思い出していたら、私が金曜日の５時３０分からやっていたCHを見てたのは中学生の頃でした。  
高校の時は７時のゴールデンにあがっていたので部活をやっていても見れたんです。  
いやー、十何年も前なんで記憶の交錯が（笑）ゆるしてくださいな。  
なんか、自分は結構年齢高い方なのかな？  
CHの話ししてると中学生や高校生の頃に戻ってるんですけどねー。  

多次打扰很抱歉。  
现在，一边泡澡一边哼着歌，想起“对了，CH之前在玩Wataru呢”，我看到星期五5点半开始玩的CH是初中的时候。
高中的时候因为7点的黄金时段上了，所以在做社团活动的时候也看了。  
哎呀，那是十几年前的事了，所以我的记忆有点混乱(笑)请原谅。  
总觉得，自己的年龄相当大吧?  
CH说着说着就回到了初中生和高中生的时候。  


[327] 美雨（多摩市在住）2001.07.08 SUN 00:35:04  
香さんがお星様になってしまって、落ち込んでいたけれど、今は冴羽さんが幸せになれるように、ＧＨさんと結ばれたらななんて思う私は、薄情かしら。でも、まぎれもなく私の本音です。

香小姐变成了星星，我很失落，但现在为了冴羽先生能幸福，我想要是和GH先生结合就好了，我是不是太薄情了。但是，这确实是我的真心话。

[326] Goo Goo Baby　（好きな曲♪）  2001.07.08 SUN 00:26:09  
皆さん、ＡＨやＣＨのイメージソングで盛り上がってますねぇ♪  
大家因为AH和CH的Image Song很热烈呢♪  

＞玉井真矢さん  
　そうですね、歌詞とかって著作権に引っかかるかも。  
  是啊，歌词什么的可能会牵扯到著作权。  

あ、イメージソングとまではいきませんが  
マンガ読みながら聞いたら余計泣ける曲ならありますよ～  
ちょっと何曲か紹介させていただきます♪（勝手な奴だなっ）  
啊，还没到印象歌的程度  
如果边看漫画边听的话会哭得更厉害的曲子有哦~  
请允许我介绍几首歌♪(真是个任性的家伙)  

洋楽です  
トクに女性の方にはオススメです  
西洋音乐。  
我特别推荐给女性。  

コレ聞いてＡＨ読んだらきっと感動だよオネーサン！！  
聞いてみて下さいよ！！！  
听了这个AH读了一定会很感动哦欧奈桑! !  
你听听看! ! !  

Artist名：ジュエル（Jewel）  
　　Album名：Spirit  
　　　　　曲名：Hands（３曲目）  
　　　　　　　　Barcelona（１０曲目）  
  
　　　↑一人モノ思いにふけりたい時にオススメかな  
　　　↑想沉浸在一个人的思念中时推荐。

Artist名：ジェシカ・シンプソン（Jessica Simpson）  
　　Album名：Sweet Kisses  
　　　　　曲名：Ｉ Wanna Love You Forever（１曲目）  
  
↑偉大！！ってかんじ  
↑伟大！！不知道怎么说。  

Artist名：スパイス・ガールズ  
　　Album名：Forever  
　　　　　曲名：Good Bye（１１曲目）  
  
　　　↑泣いちゃう！！  
　　　哭了！！  

Artist名：グーグードールズ（Goo Goo Dolls）  
　　Album名：映画「シティーオブエンジェル」のサントラ  
　　　　　曲名：Iris（７曲目）  
  
Artist名：スウィート・ボックス（Sweet Box）  
　　Album名：Classified  
　　　　　曲名：For The Lonely（２曲目）  
　　　　　　　　Everything's Gonna Be Alright（３曲目）  
　　　　　　　　　　　（Ｇ線上のアリアの現代版）  
  
Artist名：エアロスミス (译注：Aerosmith)  
　　Album名：映画「アルマゲドン」のサントラ（译注：电影「Armageddon」的Soundtrack）  
　　　　　曲名：I Don't Want To Miss A Thing（１曲目）  
  
なんか趣味につっぱしってしまった！！！　すいません！！！  
不知怎的被兴趣冲昏了头! ! !对不起! ! !  

でもホントにオススメなんですよ！！  
但是真的很推荐哦! !  
  
・・・・でも  
日本盤じゃなく、輸入盤を買ってしまったんで  
日本語訳の歌詞がわからないんですよ～（T_T）  
但是……  
买的不是日本唱片，而是进口唱片  
日语翻译的歌词我不懂哦~ (T_T）  
  
毎度毎度長い文でホントにごめんなさい！！！！  
每次都写长文，真的很抱歉！！！！  
  

[325] 姫 (海軍カレーの街）2001.07.08 SUN 00:17:31  
アニメは今スカパー、もしくはケーブルテレビの「キッズステーション」でやってました。今日もやってましたよ。  
  
＞テムリンさん  
  
覚えてますよー。そりゃもちろん！！  
小比類巻さんもかなり買いそろえましたし、TM NETWORKはコンサートまで行く始末、岡村靖幸さんも結構好きでCD買いました。  
PSY'SにいたってはやはりほとんどのCDを集めました。  
あとの方々はCHのサントラなどで良く聞いてました。  
私が大好きだったのはやっぱりTMで、「GETWILD」も好きなんだけど「STILL LOVE HER」が大好きです。  
あのエンディングの新宿の風景とリョウと香の絵が大好きでした。  
あれをみると私の高校生の頃の冬を思い出します。  
あぁ、年がバレル・・・・  
  
＞おっさんさん  
  
サービス業は休みの日に働くんで辛いですよね。  
私も今年の３月までデパートにいました。  
明日も頑張って下さい！！  
  
今日は何回カキコしてしまったのだろう・・・  

动画现在在SKY Perfect，或者有线电视的“Kids Station”播放。今天也做了哦。

＞テムリンさん   
我记得哦。那当然! !
小比类卷也买了很多，TM NETWORK还去了演唱会，冈村靖幸也很喜欢，买了CD。
到了PSY'S还是收集了大部分的CD。
其他的人经常听CH的原声音乐。
我最喜欢的还是TM，虽然也喜欢「GETWILD」，但最喜欢「STILL LOVE HER」。
最喜欢那个结尾新宿的风景和獠和香的画。
看到那个让我想起了我高中时代的冬天。
啊，一年到头了……

＞おっさんさん  
服务业在休息日工作很辛苦吧。
我也在百货商店待到今年3月。
明天也请加油! !

今天不知道听了几次…


[324] ベレッタ  2001.07.08 SUN 00:08:01  
　こんばんはぁ。ここのところヒマさえ在ればＣＨを読みふけってます。あれはあれで完結していると思って読んでるので、悲しむより楽しもう、とAHを抜きに読んでます  
　初キスの話は、自分的にはマリィの前、いや後辺りかなぁと思うのですが、、、香ちゃんが、「あんたとはキスすることはないから安心だぁ」とおこっていたから、、、キスしてくれたのかなぁとか思ってます。  
　  
まどか様　半分死人同士の魂が二人でやっと一つ、二つの過去を持つ一つの魂になった･･･。あれは確かにＧＨでもあるんだけど、ＧＨと思い込んでいる香でもあるんじゃないかなと、そんな風に思ったのでした。  
（一部抜粋、スミマセン）同感です。特に後半が、香ファンとしては、そう思いたい。リョウだってきっとそう思うのでは？！  
  
モネ8さん　リョウの心を開いたのは後にも先にも香だけですよね！  
けいちゃんさん　足長オジサン説大賛成。だって１５才でしたっけ。（？）リョウと香で娘のように彼女を助ける、っていうのが理想です。  

晚上好。最近一有空就埋头读CH。因为我是抱着那个就是那个的完结心态来读的，所以比起悲伤还是享受吧，我就把AH去掉了。  
关于初吻的事，我想应该是在玛丽之前，不，应该是在玛丽之后吧，因为香生气地说“我不会和你接吻，所以放心吧”。  

两个半死人的灵魂终于变成了一个，拥有两个过去的一个灵魂。那确实是“GH”，但也可能是我认为是“GH”的香，我这样想。  
(摘录了一部分，对不起)我有同感。特别是后半部分，作为香的粉丝，我想这么想。獠一定也是这么想的吧?!

モネ8さん　打开獠的心的只有前无古人后无古人的香吧!
けいちゃんさん　大长腿叔叔的说法非常赞成。我15岁来着。(?)獠和香像女儿一样帮助她，这是理想的情况。


[323] chikka（Ｅａｓｔｅｒｎ Ｓｈｉｚｕｏｋａ）2001.07.08 SUN 00:06:56  
「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」の時の冴羽リョウは「人間離れ」していて「スーパーマン」もしくは「ウルトラマン」のような「ヒーロー」的な感じがしていました。人間的に見えるが「人間」に見えなかった。あまりにも強すぎたのかもしれませんが、同時にそれがゆえの「孤独感」や「寂しさ」が所々で見え隠れしていました。    
今(Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ）では、かなり｢人間臭く｣冴羽リョウが見えます。愛する人を失った時の悲しさ、やるせなさ、心の空洞が今回はよく見えます。それに加えて、前回（ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ）での｢孤独感」｢寂しさ｣がありますから、本当に彼がすごい｢孤独｣な人間なんだなあと言う事がよく分かります。それと急に｢弱くなった｣ような感じがします。でも、こんかいのことで「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」と恐れられていた男も｢人間｣だなあと言う事を感じました。今の｢人間臭い｣冴羽リョウにも一人の人間として｢好感」が持てます。  

《CITY HUNTER》时的冴羽獠是“脱离人类”的，有“超人”或者“奥特曼”那样的“英雄”的感觉。看起来很有人性，但其实不像“人”。也许是太强了，但同时也隐约可见因此而产生的“孤独感”和“寂寞感”。  
现在(Angel Heart)，可以看到相当有“人情味”的冴羽獠。失去所爱之人时的悲伤、郁闷、内心的空洞，这次看得很清楚。再加上上次(CITY HUNTER)的“孤独感”和“寂寞感”，我很明白他真的是个很“孤独”的人。而且会突然有“变弱”的感觉。但是，通过这次的事情，我感觉到被称为“CITY HUNTER”的男人也是“人”。对现在的“人情味”冴羽獠作为一个人也有“好感”。  


[322] あずみちん  2001.07.07 SAT 23:47:33  
こんばんは。アニメの再放送ぱったりなくなりましね。ホント。よみうりテレビさま、北条先生も復活して下さった事ですしここでいっぱついきましょう！そういえば最近会社の男連中が、JMCを口癖のように言うてくるんですよね～。A.Hで初めてりょうちゃんが出て来た時のやつです。皆さんなら分かりますよね？うふっ。あれよ、あれ。アニメに戻りますがどうもC.H最終回の一部で北条先生が描いているのがあるみたいですよ。ビデオを見ると確かに他のとは違っていましたが...。本当かどうかはわかんないで～す。ごめんちょ。

晚上好。动画的重播一下子消失了。真的。读卖TV、北条老师也复活了，就在这里说一声吧!说起来最近公司里的男人们把JMC当成口头禅了呢。是在A.H里獠第一次出现的时候的那个。大家都明白吧?呵呵。就是那个，那个。回到动画，好像在C.H最终回的一部分是北条老师画的东西。看录像确实和其他的不一样…。不知道是不是真的。对不起啦。


[321] テムリン  2001.07.07 SAT 23:29:33  
＞玉井真矢さま  
  
えええ！！そうなんですか！知らなかった・・・！  
そんなつもりは・・！･･･(ﾟ＿ﾟi)ﾀﾗｰ･･･  
ぎゃ～ホントだ！！　「眠れない」だったわ・・！！  
なんて恥さらしな・・！！  
しゅみませ～ん　m(.\_.)m 　←アホ  
  
ご親切にどうもありがとうございますぅ(^o^)  
恥ずかしいったらありゃしねぇ。←お下品  

＞玉井真矢さま  
嗯! !是这样啊!我不知道……!  
这种打算……!···(ﾟ＿ﾟi)ﾀﾗｰ・・・  
啊~真的! !“睡不着”啊··! !  
多么丢脸啊…! !  
我很抱歉m(.\_.)m←笨蛋

非常感谢您的好意(^o^)  
真难为情啊。←粗俗  